Prison break真係好撚好睇啊

Season1: 緊張到瀨屎
但veronica同LJ真係蠢撚過隻豬
尤其係veronica 冇Nick救佢 一早死左N次
每次一到LJ劇情 我都想快啲完
想佢快啲講返個監獄劇情

Season 345

第一次睇美劇
Season1真係好正
John Abruzzi同tbagtbag啲場面
同時Kellerman呢個人真係好恐怖
比佢嚇撚死

一定要追到睇s5 s1之後覺得s5係最好睇

睇緊3
岩岩睇完第一集
痴線 玩隻抽先黎冇linc份
隻大牛龜入去實好屈機
S1 2佢都冇點輸過打交
如果有linc加Mahone
橫掃成個倉都仲得

Season2: linc同lj簡直係兩大老鼠屎
linc 又冇腦又衝動
同個仔比人捉嗰幕
我心諗咁易就比人捉左
咁michael係第一季既努力完全係垃圾
LJ仲癲過第一季去殺Kellerman
弱智LJ真係睇到我O嘴
真係兩父子黎

明明Bellick season 1係咁查michael
令到劇情好緊張
season 2變左搞笑角色
蠢到佢既劇情得返被撚狗同搞笑
任何人係season 2都可以撚Bellick
痴線

但season 2最弱智係C-Note
係season1 D.B. Cooper已經問佢
一走完佬咁你屋企人咪會知你坐監
當時我以為佢會有咩大計
點估到個計劃變成咁
一家三口留返低 日日左避右避
害完老婆又害個女
仲要拖埋啲朋友落水去救人陪佢癲
死垃圾

真係逃獄嗰兩季好撚正 其他一般般

第4季變職業特攻隊
反而覺得第5季無啲人講得咁差

3 5都好睇
利申早幾日睇哂1至5

第二季Alex應該仲恐怖

T bag

好高質

如果個女冇病真係可以偷偷摸摸過世既

過左SEASON 2之後可以唔睇
爛到一個點
S1既劇情係正既

睇落去先正
好期待s6
Sucre好好兄弟

s3開始爛過屎

咁就十幾年

唉

前題, 你要捱得過S3 S4
我係睇哂先會有咁既評價

樓主應該係00後
依套果時第一季出 應該同大長今差唔多lv 冇人不知 冇咩人冇睇過

睇到第4季停咗 暫時覺得第一季最好睇 離開巴拿馬個監獄個季都還好 但逃獄嚟講唔及第一季咁正

Alex追左咁耐殺唔到兩兄弟
仲要比michael撚
season2 好彩Kellerman唔係負責跟michael佢地
唔係多多條命都唔夠死
Kellerman根本勁屈機
戰神咁既戰鬥力 又有腦又強應變
有佢幫手嗰幾集真係easy mode

season 3 睇到有個大BUG
Company連美國總統都暗殺到
咁神通廣大 咁撚屈機
巴拿馬咁既國家點會搞唔掂
直接逼個市長放人/殺左佢換自己人
甚至派Company啲agent殺入去救人都仲得啦

S1最尾個肥仔好慘
真手足

25仔
仲要係出賣2次

頭同尾反差大嘅劇

Game of thrones
Prison Break

上個月我都一次過睇哂5季

到底幾時出第六季?

得s1係神 之後開始下滑

T-bag好撚正

s4 之後係大電影
之後先s5

大電影係sara 坐監
結局

第三季撞正美國電影電視編劇大罷工，所以搞成咁，第四季要完第三季玩大左既野加上未完全復工，所以草草收場算

Kellerman 係咪死左最後，記得佢最後做左高官
Btw alex 好型

愈後愈垃圾

個人覺得
1>5>2>=3>4

想當年中學時期，出一集追一集

的都追緊 睇到S4 好辛苦咁追 我仲以為得我係咁

唔係00後 但個時冇睇過 我知明珠有播過好似

Same here 特別S4
但S4尾
must watch

應該今年
Michael 5月ig問大家ready for season 6未

冇睇電影直睇s5
都覺得少咗啲

只愛第一季

只有season 1 好睇

2都唔得啦

s1神劇
s2好睇
s3-5垃圾

睇緊s2啱啱發現車上面裝passport個背囊比人偷咗

s1幾緊湊
s2咁快死哂啲律師

Agger

S1-5 重睇左3次

Michael Scofield 嘅策劃智慧
同埋計劃/度Q/不安嘅個種眼神
男嘅都覺得好迷人

Lost夠係，之後垃圾到On9

但之後係一個幾勁既戰力

美劇啟蒙
第一套為左追劇而唔訓教

有樣野唔知我係咪miss左
tbag第四季尾比人放棄之後 以佢既罪名仲可以出獄係咩玩法

睇埋落下先講啦成套野之後果啲都係為拍而拍
應該改標題做prison break season 12 真係好撚好睇

就快睇完S3
LJ延續前兩季垃圾表現
Linc Sofia Gretchen Morgan 三大濕鳩
二條女既劇情都好垃圾 仲要佔好多戲份
個Gretchen Morgan仲要不停出場
完全比唔上Kellerman Mahone
Kellerman 10秒好睇過Gretchen Morgan 10分鐘

Sara Tancredi
Michael Scofield

: You're asking me to break the law.
: I'm asking you to make a mistake.

因為呢套prison break 我專登買左呢隻起監獄既 game

S1
睇Michael
點樣同各勢力合作
搵出破綻 逃離監獄
好幾次差啲失手
最慘係被人剪斷腳趾尾

S2
Michael Mahone
捉智雙雄 鬥個痛快

之後太悶了

得S1好睇
其他

S3 Sona監獄都好睇wo
最正係用先頭部隊做餌

後勁不繼

第二季有個後生仔幾型，而家都就40歲

s1超神作

屌 睇到s4棄咗

S5短得黎唔差

一樣，嗰陣一口氣睇晒先瞓，人生唯一一次為追劇超過一日一夜無瞓

男主角對眼真係好好j

劇情不多說 主角們都好好戲

Alexander

原來有s6同電影

S1最深刻

其他都唔係好記得劇情

s6未出啊
再睇啦

只限第一季

Prison breaking bad

FOX RIVER 神級
搶錢 OK
SONA
偷data
S5

本身the final break完咗佢咪好地地

skip 左大電影

s3 之後d 女全部都好撚正

出咗2

大電影當完結都幾好

S5 就用嚟當補完成個故仔

大電影唔係比michael跣左一獲然後再加監咩

推香港獨立 唯一出路

Veronica 點都係難逃一死

T bag好人黎

Pedophile

michael 知道jacob 唔會track 佢同t-bag 嘅通訊 (ms 最撚憎t bag), 所以搵人放咗t bag 出黎幫手做野

詳情睇曬s5 就知

睇過S1同2
S1 真係滿分之作, S2逃獄後劇情開始無謂

個個都睇tvb大 咁好自然比依套啟蒙
依套之後就到lost

s5好睇

俾呢個post搞到要去重睇prison break
印象中本來係大奸角既t bag同bellick
睇到後面一個睇到我勁心痛
一個犧牲埋

啱啊真係好好彩有睇呢套

veronica唔蠢啦
正常女人一個

LJ真係又蠢又豬隊友

哦搞錯, 以為你講LINCOIN

其實你VERONICA同LJ都唔蠢, 你代入返佢地角度睇其實佢地所做既舉動都好正常

上個月先重睇完咁多季第三次

睇哂再講啦
最後又係on9到震
好多套美劇都係咁

Lm

第一季LJ冒死影完Kellerman相之後冇任何功用

alex好正

咁真係呢套喎

我覺得係時間上食正左個條水

當年batman電影上映 好多人喺戲院睇batman一開場就大嗌alex呀

知俾人監控
特登俾隻手人睇
大家都諗緊係乜
點知乜都唔係

我都係
E...唔係FBI咩
原來轉咗做Bank

Bellick 之後

得Season 1好睇
之後唔知做乜鳩

知唔知幾時有第6季，mahone喺第5季失咗踪

season 4 5睇到躁，俾人捉黎捉去都救得返⋯

Lost一開始吹到太大，後面實收唔到科

Prison break 條橋玩唔到咁耐，夾硬開season 345只係食fans 多

2都好普通啦
（可能1實在太神）

唔好喇掛，第5季已經夠爛，

連住落咁
都好想知佢地break完會去邊
都幾好睇

mahone好似話第5季冇劇情需要

喺netflix一次過追撚晒

我覺得嗰人設寫得幾好喎

c note原本都係突入嘅 只係喺fox River到賣下藥
佢最重視嘅係佢個囡同老婆
不顧一切on99咁去照顧成家人呢一點寫得幾好

btw 佢老婆老撚正

1,2 就好睇
其他

LJ啲演技最撚垃圾
成套都一個表情

morgan之後都有啲戲份喎
好唔捨得佢

Season 1係神劇
之後嗰啲就算鳩數

最尾2個season真係垃圾

其實唔理啲BUG 係幾好睇嘅

第三就算唔撞罷工, 個開頭已經有問題啦
又入返監獄LOOP 跟本就冇野搵野寫,
之後夾硬PB果D因為罷工縮劇冇得講.
可以直接跳過唔得?

有bug?

我唔係00後但冇睇過大長今

入返監獄又話loop
唔入監獄又話得第1季係神

連登仔真係

T bag 好撚正

覺得個女醫生好正

一路都有人問lic 幾時有第6季佢係ig都間唔時覆下進度，好似依家睇黎佢地係樂觀地見到有第6季
講真劇情我個人唔太重視啦 係睇住套以前睇開既兩位主角繼續做戲我都會照睇

有無類似既美劇推介 呢套loop過太多次

冇睇過 但你都會知果時係好hit
果時中學未有美劇依個概念，係依套開始留意其他

諗住女醫生會俾人輪

唔覺

Special Agent Miriam好正

s4劇透

係輪都輪Caroline 啦

佢叛變係全劇最on9既野,明明準備收工

S1神劇，去到S2中段冇睇.....佢由紋身型到震

睇到season4就冇乜動力睇 好似悶過123好多

早排喺Netflix 翻睇s1，唔係監獄嘅劇情全部飛晒，淨係睇喺監獄入邊嘅劇情，好爽

估唔到有人都睇緊
暫時睇到第三季
Veronica 真係好q乞人憎同超無腦
點解咁都做到律師架

我覺得Alex 係最勁嘅
超級聰明唔使講
佢係就算面對害佢果d人都可以狠狠地以牙還牙
唔會好似狗咁俾人蝦

次次講起呢套劇我都諗起一個人

我覺得套劇對人性描寫得好仔細

原本好撚憎bellick
去到最後發覺佢只係一係自卑嘅可憐蟲
只可以喺fox river到作惡

爽到miss晒啲劇情

第一季真神作
其他真係。。。

之後一直搵唔到類似咁正既逃獄劇睇

第一季: 100分
第二季: 40分
第三季: 80分
第四季: 20分
第五季: 60分

佢仲係SONA講過佢連自殺都唔敢 其實佢都幾可愛 紙老虎

係sona個季真係on9
搞撚左成季先走到出去
最後Sucre比人捉左
之後個季嘅第一集Sucre就話一場riot就出到去

Tweener?

season 4 係最差
其次 season 5
冇咗前面同人打交道同埋plan逃獄個部分
啲獄友又冇乜作用

細個j左Sara 好多次....

邊度有得睇返？

S4已經無晒心機睇

S2 叫做 抄番 S1 又玩多次差唔多既野
去S345............................

netflix

Gretchen 先正

但有次Veronica 同LJ搞到個新嚟嘅特工跌咗落井

係LJ救返Veronica咋

Lincoln 季季都有新女 屌

S2有個細粒嘅Asian 追殺主角但最近畀Lincoln 打一身

細細個睇Mahone點去虐待Wyatt 睇到好深刻

Season5 最後果兩集好似食咗屎咁 由佢講紋身有咩用果下極速低能化

全部追曬
呢套唯一一套我可以追曬咁多season嘅美劇

最憎Lincoln
好煩 下下想打人

一二季好神，第三季普普通通
睇到第四季頂唔順棄左
好似係收集晶片，完全唔知做乜鳩

每分每秒都發嬲

明明成日衰喺佢到, 經常俾人捉, 上面D人話佢好好打真係笑撚死

冇錯，我當年仲要追到用vpn睇美國嗰邊直播

所以第五季就輪到佢“救” Michael

不過我諗劇本有心寫到大佬咁廢 細佬咁勁

就算唔係親生都唔會放棄佢呢種兄弟情

唔知有冇巴打覺得sucre好好 j

嗰種口音同身材

I'm a Puerto Rican

s5係虎頭蛇尾 氣氛劇情做得幾好但完得好急

你指開CAM拍低MICHAEL個樣?

算係啦

上年又話會出s6定點

其實有邊季唔係急住完？

Michael次次都deadline fight

prison break在season 2已完

之後係為咗睇男神先至拍的

後面個格局愈黎愈大暴走

越睇越悶
已經冇左逃獄既原意

S1 真係睇通頂狂煲
超撚好睇
但去到S2 條女返生真個好撚on9

我個人好撚鍾意teabag條友
佢做得出種壞人既神情, 眼神又似, 笑得又似

其實成套野得linc係由頭到尾都咁黑人憎

仲有新一季？？

未追曬post
你地講d野咁多都係集中曬s1-3
好奇有幾多人真係睇曬s1-s5
s5其實真係唔錯

s5殺個大隻黑鬼

the final break都睇埋

netflix有得成套睇翻
蘇克？好似係咁譯 真係好兄弟 成套劇最鐘意係佢
其次係agent mahone 又係型到傻

who？？

我覺得5同3倒轉

係佢都慘

我睇到s4放棄咗

s1 太神 , 搞到後面冇咁好睇

睇埋落去啦

所以一路拍落去只係滿足本身既fans

有齊1-4 + final break DVD, 都幾過幾次.
S1: 公認神作
S2: 講break out後續野加尋寶, 又要避Alex, 好似玩緊捉迷藏, 再加上要對抗company, 其實都好睇
S3: 雖然好似講到無野講又要prison break, 但係今次唔同S1準備充足, 今次咩都無, michael由零開始, 個別黎睇都算係咁
S4: 其實S3可以完, 又要講michael踏上復仇之路, 無啦啦做左特工, 後面你捉我我捉你, 搞一場大龍鳳, 最後得個吉. 雖然結局都尚算完滿.
Final Break: 無咩特別野, 鍾意睇sara既可能睇下, 對主線無咩影響, 唯一糾結既係michael究竟點死
S5:我當無出現過, s4同final break後完左, michael為救sara而死, 完.

佢做得幾好 好入戲 但去到最後變咗好人勁奇怪

T bag 好正
放火個幕真係笑死
Not that hot???

呢套劇都好多正野

好撚on9
兩隻手合埋就拼到隻眼 完全無視Three-dimensional face recognition

邊個位
忘了

施米高
布利恒
唐慧嘉
蘇法南
萬艾力
賈保羅

邊度有得睇電影版

男主角原來係gay
靚仔嘅都係gay

唔知佢1定0

劇透 利申睇哂

fargo

都係被逼做

搵唔到電影版，我都係netflix睇哂5季

電影版收埋咗喺season 4最尾
23. the final break

原來我睇左!?

連續睇咗一個幾鐘都唔知

我果陣連續追無停過完全無理過時間好似用左2星期睇哂5季

屌 我都係
一睇就停唔到
追咗幾晚去到3點 一晚通宵

講真我覺得集集都咁好睇

linc淨係打交同揸車叻
其他..

痴線！！！一直以為未睇！！！
原來我都睇咗

成十年仲話劇透....

sona個大佬有槍同埋以linc臭性格臭脾氣，一定瘋狂俾人挑機，到時佢一定殺人無數

個人覺得第四季比較遜色，其餘真係每季都好睇

逃同謎應該係美劇大先鋒

第四季個女特工好靚女

謎一開頭ok 但之後真係太爛

仲有24

isis果季都ok

佢大叫michael嗰把老牛聲
happy michael好似小朋友好cute
利申非gay

24真係好勁
每一季就係一日24個鐘
一集就係實時一個鐘
究竟點可以將啲內容拍到咁緊湊

btw 邊度有得睇返

細路真係好靚仔

其實諗番起 xflie先係第一套接觸美劇
但PB個宣傳係第一套推得咁勁
當年好似搵左黃德斌宣傳

24 冇聽過喎
謎個開頭開得太玄
收唔翻就尻黎...

24都無聽過！？
Tvb都抄過佢架

24喎

其實PR Lost 24 都係喺細細個明珠台夜晚嗰陣睇返嚟
屋企人睇我又跟住睇下咁 但唔係認真睇

而家大個就想睇返

仲 有上面講到嘅X files 同埋Fringe

24 試過睇幾次都睇唔入腦 一撈到去jack 既屋企人就覺得劇情好囉嗦

仲有monk, house, supernatural, heroes

邊度有得睇

笑出聲
你地好q

題外話Netflix有無lost睇
以前用foxy好似睇到s3就無種 想睇返

最緊睇緊netflix homeland
睇完season 好正

我都想睇返
但最後好似爛尾

結局係點？

睇過都唔記得

黑煙係乜黎

上網搵到。。
搞到好想睇返

解讀：

從前有座島。島是真實存在的，島上的人也是真實存在的。

島的核心是「光源」。

這個光源是個很好的地方，人們死後會到那裏，在那裏往生的人們可以重新聯繫到他們所愛的人。這個地方可以稱為天堂，極樂世界，隨你喜歡叫什麼。那裏是你所見過的最美的地方。

如果島上的光源熄滅了，人們死的時候就不能和愛的人在一起了，他們就「形神俱滅」了。這是一個非常糟糕的事情。

島上的光源是如此的美麗和強大，人們一直試圖佔有、研究和利用它——包括最近的一個稱為達摩啟動計劃的科學家小組在島上居住了數十年。他們從來也沒有完全理解這個島，因為他們是科學信仰者，不是命運信仰者。

為了確保光源不被這樣的人們毀掉，小島需要一個保護者。（古埃及人努力在島上建造了一座巨大的保護者雕像，但是被一個稱為黑岩號的巨大奴隸船撞擊後只稱下四個腳趾了。）

我們遇到的第一個保護者——Jacob——一個和善但非常迂腐的人，完全遵照他母親的指示，還把他的弟弟Samuel（也叫黑衣人）扔進了光源里。Samuel面臨着「生不如死」的命運（正如他的母親預言的那樣），並且成為了撈飯所稱的「黑煙怪」。如果這個邪惡的實體離開或者摧毀了小島，所有的邪惡都會逃跑到世界各地，光源/天堂也都不復存在。

Jacob需要確保他有一個繼任者，以防這樣的事情發生。由於1977年的一次原子「事故」導致了人們的生育問題，島上不再有純結靈魂或嬰兒誕生了。所以Jacob就從島外選擇了一些「候選人」，他到世界各地去見他們，接觸他們（所以黑煙怪殺不了他們），然後通過飛機墜毀的方式把他們帶到島上。（保護者可以改變天氣使之發生——這可能也是達摩計劃研究天氣的原因。）

Jack Shepard隨大洋航班815來到了小島。同樣有許多相當酷看起來像電視明星一樣的人：Sawyer，Kate，Sun，Jin，Sayid和Hurley。他們墜毀到了島上，而且活了下來。

他們是Jacob的「候選人」。他們命中注定要來這個島。

Jack命中注定要殺死黑煙怪並且拯救小島。他花了六季的時間試圖解決這件事。

與此同時，黑煙怪一直到處恐嚇/殺戮所有人，佔據死人的軀體（他有這個能力），並且控制住了在島上長期居住的Ben來聽從他的命令。黑煙最終引誘Ben殺死了Locke（候選人之一）和Jacob。黑煙佔據了Locke的軀體。

小島需要一個新的保護者。

在最終季我們看到出現了另一個現實世界，在那裏大洋航班815的所有乘客——包括Jack Shepard——安全降落在了洛山磯，好像飛機從未墜毀在島上。他們基本上在這個地方花了整整六季試圖「釋懷」他們生命中最大的遺憾/事件。（Ben的負罪在於害死了自己的女兒Alex，Locke因為他的父親導致了癱瘓，Jin和Sun的負罪在於放棄了他們的女兒還不知道她是否平安，Hurley的負罪在於他的錢帶來了噩運，Sayid的願望是救Shannon/Nadia，Claire的負罪在於打算把她的孩子送人，Jack的願望是原諒他的父親並且打破怪圈自己也成為一個好父親，等等…）

最終，我們知道了這個地方（在這裏航班安全着陸）是從死亡通往光源/天堂的中轉站。在那裏看到的所有角色都已經死在了不同的時間不同的地點，他們在這個地方重聚（在這裏沒有時間這個概念）來解決他們仍有的遺憾，重新聯繫他們所愛的人，然後一起繼續前進進入光源。

在Jack犧牲了自己拯救了小島後，他們都穿過了光源然後永遠幸福的生活下去。

他們同生。他們共死

因為我平時係習慣download定，然後一lunch hour或搭車就睇，所以一集可能分幾次睇，冇留意時間
記得michael段獨白係lunch嗰陣睇

S2叫做有mahone 頂一頂都睇得過
之後好垃圾

幾時有season 6

唔係S4黎咩

S3其實都ok
Sona監獄由零開始break
最後行前面既大佬同t bag俾michael陰咗好撚正

24頭三季同第五季都世界級 我覺得緊湊過prison break

邊度有得睇？

有冇人覺得Sara好煩膠

咪痴線

Sofia正到

Lincoln真係爽

係咪要

想要

T Bag最深刻係S4知Bellick死左之後， 佢係公司開會講speech眼濕濕， 好正

Bellick臨死前一刻做番真男人

留TG

you have a son

無形中生出咁既羈絆

不過第一季搞基仲整死咗個囚友太深刻

第二季冇殺到向佢吐口水嗰個女人，但之後繼續崩壞，覺得自己冇種留傳係好事
第四季好想有新身份重新嚟過
第五季懺悔，會諗應該用t bag way處事定點
呢個角色好特別

第五季收尾太快
劇情講一個妒忌撚害人既故事

可能片酬太貴有啲期待第六季

買左10年都有

睇完s4了
簡直爛到一個點
上半部份係鳩啲 但都有啲場面正
偷最般一張卡嗰到都幾緊張
水管 爬梯 人質

但下半部份真係爛屎一般
都唔知自己睇緊乜
就好似賭聖變身超級撒亞人一樣咁on9

呢幾季真係爛哂

S4 最後果隻其實幾灰（如果唔知之後劇情既話）

4真係屎 其他我覺得都ok

you mean the final break？
以為完了

追哂咁多套Pb既動力就係為左睇T-Bag
呢個角色真係勁正 每次睇佢點走到
完全唔覺得佢會比人捉到

佢兩父子真心係低能
睇到好炆

Michael Scofield真係靚仔到仆街

重睇覺得劇情好夾硬黎

一開頭都幾好
去到神經刀個到太誇張

我個陣F.1 全家一齊集集追 好懷念

咩神經刀

S4真係鳩咁嚟
S1-3 Michael都撚到T-Bag痴線
打又唔夠Michael打
而且S2 Michael知佢殺完人
DB cooper啲錢對比T-Bag都唔係最重要
Michael點都要捉T-Bag返監獄

咁S4 T-bag點敢返去搵Michael報仇
唔夠聰明 唔夠打
而且Michael見到佢肯定死都捉佢返去
直頭避都避唔切啦

係,可惜係基佬黎 唉
同埋佢光頭先好J
有頭髮好怪雞

果時好Hit架
第一季真心拍得好好,神劇黎
又緊張, 題材又新奇
集集都好多人趕返屋企睇明豬台
睇佢走唔走到佬, 同Lost一樣 開頭好吸引

PB好睇好多lost睇到我迷晒

諗起以前用foxy搵片
點知變咗基佬片
一開出嚟就含緊
主角仲勁似Michael
搞到之後睇PB有陰影

師兄何以見得
S5我睇到一半 即係出左監獄
已經頂唔緊 比S4仲撚鳩

1.SARA 明明係final break係走佬去中東
但係S5可以當冇事發生
返去美國光明正大生活 咁即係點 搞緊笑?

2. SARA竟然係S5仲懷疑緊Kellerman
明明S1已經係法庭作證
SARA仲懶感動咁講THANK YOU
好我就當SARA未信曬
S4 Kellerman已經同MICHAEL老豆啲人合作
最後仲同聯合國合作打低COMPANY
還所有人清白
咁都可以懷疑佢

2.Kellerman 作為呢套野最高戰力既角色
連company S2-S3都殺佢唔死
竟然可以比T-bag潛入用槍威脅到
仲要比兩條蛋散殺死
真係只有三個字

笑撚左

都唔計其他垃圾位
Lincoln用機槍指住啲ISIL
班手下竟然唔跟個大佬指示
班聖戰戰士真係放低武器
明明啲ISIL信戰死會上天堂都唔做
Lincoln真係勁過真主

之後講佢同poseidon鬥其實好好睇

睇完了
除左係高處睇Jacob位置呢幕
其他爛到傻
無論係Michael定Jacob
兩個都on99咁

Michael根本冇諗好計 完全係角色崩壞
連屎都不如 純粹靠運
對比之前佢同對決用既計
對Caroline搵到錄音威脅
對mahone搵佢殺人既秘密去保自己條命
對General用佢個女
呢場對決真係爛
T-bag又冇作為
Whip仲LJ上身式自殺

Jacob仲好笑 Michael Scofield呢個朵咁出名
二次逃獄 S2再大搖大擺 隊淋COMPANY
佢冇company咁大勢力
點刪都刪唔曬啦 FBI一查就知
劇情仲要有提政府已經查緊 21 Void
咁佢最後憑咩咁老定
以為死撐Michael 係outis就過到骨
學林鄭基本法賦與 咁掩耳盜鈴啊

仲要佢個女手下 本來去睇定位殺Michael
已經比人點相開FILE查個女CIA咩事
調查嗰個asian agent比個女CIA殺左
咁佢失蹤 遲早咪一樣會查條女

S4入邊
明明Michael開完腦
DB cooper再顯靈
講Michael仲聰明過以前
點知S4尾段仲蠢左

去到S5更加廢
有多次逃獄經驗之後
ogygia第一次失敗 鎖四年
ogygia第二次一樣失敗 亦冇後備計劃
靠運走甩 又冇S2既逃生計劃
全部賭運

S2唔講逃獄
但好睇在有Michael同Mahone兩大頂級聰明對決

S5 Michael同Jacob鬥弱智

唔係只係break out 左, 再講下出黎之後既野其實幾好睇, 仲要所有野本身michael係plan好哂, plan哂點撚9差佬, 係估唔到alex出現, 高手對決其實唔錯. 另一方面仲要搞9番公司, 其實都幾唔得閒.
S5真係當無睇過, 完全為拍而拍, michael又死灰復燃, 仲要弱智哂, 好似做左linc個角色. 個jacob又話吹到幾大, 又無所不能, 點知得兩條手下, 之前公司都有幾十人, 到頭來得番自己一個. 唔似以前一步步打低公司咁.
另外, 感覺好似趕收工同埋好慳皮, 有D角色可有可無, 成套野變左逃獄又唔係, 打大佬又唔似, 根本唔拍對S1-4無影響

睇到咁上下就唔好再睇落去啦
讓最好的留在心中

點解24 咁耐都唔上 Netflix

呢個位笑出聲

重睇緊，睇到s4e10

想問邊度仲有高清線上?

剩係細個睇左S1, 係咪得返S5追得過?
S1 直落S5連唔連到?

男主角依加咩樣?

邊度睇到
無NETLFIX

租碟

連唔到架小朋友

old news

最尾db cooper d錢
係t bag到比路人搶哂跟住就冇左?

冇交代到了
但唔知點解佢地會有錢生活

第2季尾俾KIM踢咗落海

Michael s2-4越後越肥
睇到好好笑

Michael同Mahone兩大頂級聰明對決真係好睇
可惜34真係垃圾到無人有 s5唔當啦 全部致敬位黎

你睇到邊？睇緊s3身邊冇人追求伴

留明

Michael 老母係邊季
屌你劇情暴走到

第4季

S4

冇爛，當年由S1追到S7

當年S5 出第一集睇完就棄左

我而家先睇緊S3

Kim俾人射瓜左之後，linc問左句： 有冇見過個背囊？咁就完左， 之前搞咁多都係得個吉

你已經睇完最正既S1同2

頭2個season 就好睇 之後.....

叫prison break 但係印象中得第1,3季係真係"prison break"
出到黎一啲都唔好睇

利申 中學睇明珠台 已經唔係記得好清楚

而家可能有另一番體會

netflix 係咪有? 得閒睇番
呢排wfh

1,2 神級 後面個d浪費人生

S1-S3都睇過兩次
D人成日話得S1好睇, 其實S2同S3都冇相像中咁差
S4就真係差, 到最尾結局+FINAL BREAK又感動返
S5出返直情令人激動, 但FEEL到新橋了

5季係曬到

Season five features Leonardo DiCaprio, Avril Lavigne, Tiera Skovbye, Zooey Deschanel, Joseph Gordon-Levitt, Selena Gomez, Craig Ferguson and Leonardo da Vinci.

其實只係岸邊, 唔明點解唔返去執

返去執左就唔會有3,4,5

回應返樓主，S4都幾好睇既

除咗兩個主角外
個人認為最搶鏡係T-bag and Bellick
男主&女主最初嘅chemistry都好睇

S4唔係19 general 咩
一樣垃撚圾